突發！ 天水圍天華邨連儂牆

有位藍絲婆婆熱心係天華邨發起連儂牆
我地一於去幫手支持下
建議可以貼多d文宣同長輩圖 騎刧藍絲

婆婆搞得咁辛苦無謂破壞佢
一齊貼滿佢🤘🏻遍地開花！

推

打電話問過黃煒鈴(民建聯)申請
歡迎騎劫啦喂

其實可以同藍絲婆婆傾下計
冷靜溫柔優雅唔該

pish

搵人同佢傾計
我地自用幅牆
需求大量文宣

同佢講頌富街市有特價，快d帶佢去買菜~

咦 咁屋邨既巴絲要留意會唔會出現呢d banner喎

吹雞必到

更新
工作人員（4老）建議寫：
我是中國人
唔好搞亂香港
唔好講粗口

4位老人家（自稱）無黨派自發搞

已向屋宇署查詢，有經合法申請，但屋宇署拒絕透露申請單位

屋宇處稱 只有議員或議員助理有權查詢

（已確定舉辦單位為區議員 黃偉寧）

現場：兩狗車，有狗落車逗+搜後生仔

推啊

警察/民建聯唔好搞亂香港
阿sir唔好講粗口

我無嘢講

推
缺大量文宣
一人一紙騎劫對家幅牆

更新
天華現場出現大聲公
現場缺大量文宣
其他野對家提供
我冇野講

我冇野講

咁咪幾好

好波

幫手騎劫左佢幅牆佢

今朝好似都開始騎劫緊我方
睇黎又繼續連儂牆大戰

所有野一齊做

騎劫佢！

支持香港警察
成立獨立調查委員會
還警方一個清白！

現場廢老教化緊下一代 寫我是中國人,急需兄弟幫手

現場兄弟比狗逗完入唔到去，大家快啲去發表意見

支持結束一檔專政？

我冇野講
唔係叫你地去圍班阿婆,係去表達意見
我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講我冇野講

攝於17:30 民建聯黃煒鈴同一班長者駐守中

橫額寫上「還我寧靜香港」、「我要和諧社區」

大家快去「支持支持」！！

唔好理佢地啦，呢班野會插水話你地打人架

收左檔

congra

又叫人做婆婆

啲傻鳩唔使理

有無巴打知收左檔未？
番緊去火速支持

要唔要人

屌無影印機
印唔到沙皮sir

天華好撚多後生仔

好快收檔 點解何君堯唔做嘢

mon住連登呀

我無野講

就到